水電油係香港所有野要運作既最重要戰略物資

如題 集中搞 我唔得閒打太多字

推